[{"id":2136,"question":"\u0645\u0646 \u0623\u0647\u0645 \u0645\u064a\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0647\u062c\u064a\u0646\u0629 (hybrid veh.)\u061f","a":"\u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0648 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b.","b":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0646\u0628\u0639\u0627\u062b \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645 \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0644\u0629.","c":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631\u0645\u0639\u0638\u0645 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u064a\u0646.","d":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627.","answer":"1"},{"id":2137,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 (check engine) \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0634\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u0630\u0644\u0643\u061f","a":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0645\u062d\u0648\u0644 \u0639\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0628\u0636 (\u0643\u0644\u062a\u0634)\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","d":"\u062a\u0639\u0646\u064a \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"4"},{"id":2138,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u061f","a":"\u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u064a\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0641\u0637 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645.","b":"\u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u064a\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0628\u0646\u0632\u064a\u0646.","c":"\u0647\u0648 \u0645\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621(\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646\u0632\u0648\u0639 \u0645\u0646\u0647 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0648\u0646\u0627\u062a).","d":"\u0647\u0648 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u064a\u0633\u062a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644.","answer":"3"},{"id":2139,"question":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u061f","a":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u0648\u0627\u0637.","b":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0631\u0628\u0627\u0639\u064a \u0627\u0644\u0623\u0634\u0648\u0627\u0637.","c":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0628\u0646\u0632\u064a\u0646.","d":"\u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0645\u062d\u0631\u0643 \u062f\u064a\u0632\u0644 \u0641\u0642\u0637.","answer":"4"},{"id":2140,"question":"\u0645\u0627 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u0641\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644\u061f","a":"\u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647 \u0623\u064a\u0629 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629.","b":"\u064a\u0633\u0627\u0639\u062f \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","c":"\u064a\u0642\u0644\u0644 \u0645\u0646 \u062e\u0631\u0648\u062c \u0627\u0644\u063a\u0627\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0627\u0633\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645.","d":"\u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"3"},{"id":2141,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0623\u0646 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u0642\u062f \u0646\u0641\u0630 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a (\u0627\u0644\u062a\u0627\u0628\u0644\u0648) \u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u0630\u0644\u0643.","b":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0636\u063a\u0637 \u0632\u064a\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0646\u062e\u0641\u0627\u0636 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"1"},{"id":2142,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0646\u0641\u0627\u0630 \u0633\u0627\u0626\u0644 \u0639\u0627\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0632\u0644 (AdBlue) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u061f","a":"\u062a\u0631\u062a\u0641\u0639 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","b":"\u062a\u0642\u0644 \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 (\u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c).","c":"\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u0642\u062f\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u0644\u0627\u064a\u062d\u062f\u062b \u0634\u064a\u0621 \u0648 \u064a\u0628\u0642\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0639\u0627\u062f\u064a.","answer":"2"},{"id":2143,"question":"\u0627\u064a\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 (check engine) \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0641\u064a\u061f","a":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a.","b":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0625\u062d\u062f\u0649 \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u062b\u0644 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0627\u0634\u062a\u0639\u0627\u0644 \u0623\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0623\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0626\u0629 \u0623\u0648 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u0645.","d":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062b\u0628\u062a\u0629 \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"3"},{"id":2144,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0638\u0647\u0648\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0641\u0642\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 (check engine) \u0639\u0644\u0649 \u0634\u0627\u0634\u0629 \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u062a \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a \u061f","a":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629.","b":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0634\u062d\u0646 \u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648 \u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u064a\u0631\u0647\u0627.","c":"\u0644\u0627 \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0630\u0644\u0643.","d":"\u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0644\u0644 \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 , \u064a\u062c\u0628 \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629.","answer":"4"},{"id":2145,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646\u0646\u0627 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062a\u062c \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0646\u0627 \u061f","a":"\u0628\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0645\u0644 \u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0635\u062d\u064a\u062d \u0648 \u062d\u0633\u0628 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062a\u062c\u060c \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0627\u064b.","b":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0645\u062d\u0628\u0633 (sensor)\u062a\u062f\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0644 \u0634\u0647\u0631\u064a\u0646","c":"\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0644\u0641\u0629 \u0645\u0639 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0625\u0628\u0642\u0627\u0621 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0645\u062a\u0644\u0623\u064b \u0628\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631.","answer":"1"},{"id":2146,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0648\u062b \u0627\u0644\u0645\u0646\u0628\u0639\u062b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0641\u0644\u0627\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0643\u0644 10000\u0643\u0645.","b":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631\u0641\u0644\u0627\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0643\u0644 10000\u0643\u0645.","c":"\u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0641\u0644\u0627\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0643\u0644 10000\u0643\u0645.","d":"\u0628\u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628 \u0648 \u0627\u0644\u0635\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"4"},{"id":2147,"question":"\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644:","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0643\u0646\u0647 \u062e\u0637\u0650\u0631.","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0648\u063a\u064a\u0631 \u062e\u0637\u0650\u0631.","c":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u062e\u0637\u0650\u0631 \u062c\u062f\u0627\u064b.","d":"\u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647 \u0623\u064a \u0630\u0643\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u060c \u0648\u0647\u0648 \u064a\u0648\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0643\u062b\u064a\u0631\u0627\u064b.","answer":"3"},{"id":2148,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0643\u0633\u0629 (\u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629) \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0647.","b":"\u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0623\u064a\u0636\u0627\u064b \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","c":"\u0623\u064a\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u062c\u062f\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u060c \u0648\u0647\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0633\u064a\u0631.","d":"\u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u062c\u0627\u0646\u0628\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"4"},{"id":2149,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0645\u0646 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0647 \u062e\u0632\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0648\u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0633\u062e\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0634\u0639\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062e\u0637\u0631 \u0645\u0646 \u0625\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0645\u0644\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","c":"\u0627\u0634\u062a\u0639\u0627\u0644 \u0628\u062e\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0634\u0631\u0627\u0631\u0629.","d":"\u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u062a\u0639\u0628\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","answer":"3"}]